有冇人好迷失

唔知未來既路點走

幾歲

本身都係 不過依家揾到啲方向

仲係唔知想點

慢慢諗

係

窮係咁

可以點